%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8, 12pt]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)
% \usepackage[T1,T2A]{fontenc}
% \usepackage[russian]{babel}

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\include{10-preamble}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.
\include{11-title-page}

\thispagestyle{empty}
\setcounter{page}{2}
%\tableofcontents
\clearpage


%\include{2-intro}

\mainmatter

\include{31-chapter-one}
\include{32-chapter-two}
\include{33-chapter-three}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и
            %% заключение

% \include{4-conclusion}

\include{5-biblio}

\appendix   % Тут идут приложения

% \include{61-appendix}

\end{document}
